【突發】連登熄燈未？

記錄反修例活動資料，包括部分警員個人資料的網站「香港編年史」表示，收到多人匯報，指於本港無法瀏覽，質疑是當局要求網絡供應商封鎖網站。本台透過本地多間流動網絡供應商，及寬頻網絡都未能連接網站。

警方回覆查詢時表示，不評論個別個案，但引用港區國安法第43條表示，警方可要求服務商，對發布在電子平台上，相當可能構成危害國家安全罪行，或導致危害國家安全罪行的電子訊息，作出禁制行動。警方指，會按實際情況，依法採取行動。

..........................

要問過大老細hk01先

點會呢，連登而家比五毛入黎搞分化同帶風向，支共唔會滅左佢

未

民族自強